針對警察係無用

大家有無諗過不斷針對警黑，圍警署係會令運動失焦。

唔好妄想政府會清算黑警，因為呢個政權就係得返黑警保護佢地。有溺水過都知係會攬住會令你浮既野，現今既港共就係溺水就死既人。

我地要做既就係，針對返港共政權

只有真正高度自治，先可以清算黑警

大家唔好再圍繞黑警問題，主線係清算港共政府

光復香港， 時代革命

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

中共同港共係主要
佢哋係次要， 仲要共產黨鍾意就叫佢哋做condom

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

沙田手足請去沙田黨鐡站支援